忘掉愛過雲加，重新的出發 放棄理想吧

別再看 塵封的不敗 你正在打歐霸
最已陣 人應該接受 都有日倒下
其實沒有一種安穩快樂 永遠也不差

忘掉愛過Wanker?

忘掉愛過溫家

wenger 呀，唔識串？

lunch食咩

啦沙雞河 凍檸茶 71$

就似山齊士 曾經稱得上 全能甲天下
但霎眼 酋長的空位 快要住滿烏鴉
好景不會每日常在 天梯不可只往上爬
阿仙奴 沒有一生一世嗎
大概不需要害怕

就似珊淒斯？

牙豬開始反骨了

忘掉愛過雲加！ 當初的獎盃金牌印著那位他
裱起獎盃照那道牆及一切美麗舊年華 明日同步拆下
忘掉有過雲加 小餐枱沙發雪櫃及兩份紅茶
溫馨的光境不過借出到期拿回嗎
等不到阿迪達 是嗎

有米

周末食豪d

邊間教會

咁7貴

去認識比得起70$ 吃lunch的人吧！

邊句有問題，請賜教！

最後個句好好聽

別再看 塵封的不拜 你正在打歐巴
最已震 人應該接受 都有日倒下
其實沒有一種安穩快樂 永遠也不差

就似傘凄斯 曾經稱得上 串LUN甲天下
但霎眼 酋長的空位 快要住滿烏鴉
好景不會每日常在 天梯不可只往上爬
阿仙奴 沒有一生一世嗎
大概不需要害怕

忘掉愛過溫加！ 當初的獎盃金派印著那位他
裱起獎盃照那道牆及一切美麗舊年華 明日同步拆下
忘掉有過溫加 小餐枱沙發雪櫃及兩份紅茶
溫馨的光境不過借出到期拿回嗎
等不到阿的達 是嗎

快要住滿烏鴉

夠啦 食屎

汕

你把口好臭！